不反對通知書係咪已經變做不反對濫捕書？

對家有殺錯無放過， 反正無後果

所以要諗下對策

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在